工廠大廈想搵上網同電話線

麻煩有冇sale

全部人都精神分裂，問非所答，只係識Copy and paste ，出小小力睇下客人既要求，然後整份客人需要既Plan都唔做，唔怪得做死一世最底層既Sales。